前幾日轉左同女朋友既相做wts icon

前幾日轉左佢做icon 佢話以後都唔准轉 ，我就同佢講 今晚就轉 咁結果我都係無轉 用左幾日
過左幾日，咁因為我成日都轉icon，我岩岩轉左個外國女明星做icon，咁我咁岩又介紹緊個app比佢做功課
佢話個app唔錯 ,轉完icon之後
之後條女：唔用lu
我問點解唔用啊
條女：唔鐘意你咪唔用🙂
條女：88
條女🙂

我屌你老母。。。

做咩啫你

FF完未

唉 有無人明白我既感受

WFC

1999

睇唔明

偽毒

你想比咩反應你？

咪撚煩啦屌你老母

唔明

越黎越多post睇唔明

弱智仔

轉返女朋友icon 同佢講都係呢張最靚

白汁雞皇飯d friend?

🙂

垃圾

白事有可樂

睇左2次都唔撚明佢講乜鳩

睇唔明 救命

睇左三次都唔明